====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il faut , pour promouvoir la proximité , travailler sur la qualité des micro-centralités afin qu ' elles fonctionnent et qu ' elles puissent concurrencer pour certains usagers les grandes surfaces : en jouant le dépannage ou en offrant des produits de qualité qui innovent et méritent le détour , comme des boulangeries exceptionnelles , des cafés attractifs , etc . va induire des limites et la gestion de ces limites .
Entity Name (Type) :: Il (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Il (LOC)
Total entitiy counts: 1

